Hoofdstuk 6 HET WERK VAN VIJFTIEN DAGEN voor enige tijd stond ik wat betreft op de terp ongeacht mijn veiligheid.
Binnen deze noisome den waaruit ik kwam ik had gedacht met een smalle intensiteit alleen van onze directe veiligheid.
Had ik niet gerealiseerd wat er was gebeurd in de wereld, had niet verwacht dit verbijsterende visie van onbekende dingen.
Ik had verwacht te zien Sheen in puin--vond ik over mij het landschap, rare en spookachtige, van een andere planeet.
Voor dat moment Ik raakte een emotie dan het gemeenschappelijk aanbod van mannen, maar wel één die de arme brutes we domineren weten maar al te goed.
